李柱銘同中共講數

82 年訪京曾提出「港獨」遭拒

李柱銘又說，留意到有人提倡「香港獨立」，「獨立係好羅曼蒂克，但行得通咩？」李柱銘更加透露，他早在 1982 年的「訪京團」已經提出過「港獨」。「當時（港澳辦副主任）李後約咗我哋 7 個法律界人士傾計，突然間佢話想傾下香港前途問題，我哋 7 個嚇到面都青。佢話你哋唔使驚，領導人係想香港繼續穩定繁榮。」時任大律師公會主席的李表示要「講真話」，「我同佢講，你又要繁榮，又要主權，咁係魚與熊掌，不可兼得」

收皮啦港奸 李柱銘死全家

落去陪司徒華啦

我老實講
李柱銘同司徒華兩個人歷史上一定唔係光彩
就好似張伯倫一樣

Who is our Churchill?

攬炒巴

本民前

咁要主權唔要繁榮，不自由，毋寧死！

民主地回歸中國大陸